[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (129) 聖誕5G

主線人物/勢力關係圖

今期首抽建議: 當期Pickup角
暗拳 : 2020都冇活性孔唔洗玩呢隻Game

首抽建議[卡片]
奧丁
巴哈姆特

首抽建議[召喚獸]
奧丁
巴哈姆特

玩家到rank 10可以加入公會，兵營為公會設施之一
公會係隻Game比較主要嘅內容嚟 有心長玩建議揀其中一個公會排住隊先
公會 : LIHKG [公會戰] / HKFFBE[TG] [公會戰] / HKFFBE+[TG 分會][休閒] / 星耀空鳴[Discord] [公會戰]
FAQ:

資料集

神秘差語錄

LIHKG 排隊入會名單收人

冇連登AC 必須入 Discord

要求 : 每日都打公會戰 常玩呢隻Game唔會深潛

HKFFBE 誠招常打公會戰玩家，有意入，請PM

星耀空鳴 公會收人，有意請加discord :

Hi，G。

即係水G係第一隻UR嘅exjob射角
可能又要拎番晒啲射耐卡出嚟

我記得F咩咩咩話過想抽FF14個張

有張射耐卡係冰刺+35想用好耐

水屬d專用卡好自私幾張都係各自buff自己
如果
tidus+素敵
妻＋星讀
計數＋新專用卡

除左lv max嗰個技之外本身d buff都各自用。。

仲妻 抽水G啦

仲想點, 土屬雷屬連卡都冇得用

駁唔到

睇埋d技先

youtube死咗

估唔到牛郎妹都有打會戰嘅一日

加油，希望清到對面

土拳一下都打唔中

人地幾隻土拳未行

咪聖誕裝+運卡 = 回避流聖誕黑肉,你打唔中好正常,重要基加

水G d eye shadow搞到好似俾人打腫眼咁

咩隊剋回避隊?
遲D回避隊仲要加強

冇,而家啲必中技打得痛人係得光伯張卡
我隻牛郎上晒命中,打呢隻聖誕黑肉都係會Miss

oyo對波都係俾我打腫

笑jor 講到迴隊好勁無野打到咁

唔係回隊勁,係回避Build聖誕黑肉勁你唔係投資錯卡,係投資錯角

我唔會再信最後只會打壓番

只係討論緊現實,現實就係回避流聖誕黑肉好勁

好勁好勁 同迴隊當初一樣 不過唔需要跟

避得嚟有8千血+有魔耐

真
利申抽黎睇 冇練

我貓撚係唔會中同一個計
Twice

對面全部都聖誕黑肉 + 運卡 配Tidus 回避流

120lvl既世界

唯有再等下

一諗起以後啲新角都要120就

仲未講今次update邊隻舊角有EX
定係冇

應該冇,23號先有

而家Meta隊可以確定係Yuna 聖誕黑肉 Tidus了
坐定定被強姦吧

啱啱先120咗聖誕港女

咁聖誕港女都好勁,只不過弱點係人人都有嘅Tidus咁解
聖誕黑肉同Tidus嘅特色係 現時環境冇天敵

轉番個大場/多啲高低差嘅場就到聖誕港女屈機

r10 88668

-3

新手 抽左差不多四十個十抽
想問個聖誕抽角點數係咪應該買晒港女碎片？
塞西爾得三突 不過活動完
啲角色覺醒材料係咪真係無得農？
啲武器裝備拎返嚟果啲好似全部好廢

1.係
2.做完個9宮格未？
3.通常任務幣有得換 你圖一cecil果到應該有？
4.要+5 50lv先叫真max 通常刷到傻 你去商店買住d N武用住先 之後刷返d+2 50lv武用 最後先慢慢整+5 50lv啦

BTW , 我地主要討論日版, 留意返 D資料 都幾 唔同
我地都有人跟國際版個邊既資料
歡迎你轉過黎, 好似有好多勁帳等人收購

放歐洲海豹ac 意pm

日版進度差幾多個月？
本來係玩開ffbe 呢隻都係見無乜活動開嚟玩下
兩隻game都愈來愈重課
呢隻仲要隻隻主力都要求突滿爆滿好恐怖

差半年掛依加2邊起手都一樣會輸裝備輸卡
有3隻99就玩得

Ffbe 玩左五個月 掉左四五千先追到進度
完全唔歡迎新手
Wotv 好似仲heavy 再觀望下先

前排有人放ac幾千蚊差唔多爆機

國際服無課 滿突3角3卡預搞4-5個月左右, 理性課1-2千可能2-3個月,
不過你追完進度就三月, 一週年開EX (上限120級), 大家又係起跑線玩過

BTW國際服有PO, 呢度係傾日服

無課要追3張99ur卡基本上係無乜可能

佛心國際服得 公會幣換碎奧丁,濕婆, 四風
新卡就每儲23750石就一張, 會課既就2000有償+18750石

啱啱睇到 入錯po

可以追到嘅卡姐係新卡 張張都新卡點會啱隊野用

未來視, 雖則依家唔係好WORK

你哋嗰邊勁好多

R10 37083

R10 18328

第2輪-3

R10 92710

r10 公會場

R10 18273

聖誕G 6000保底

6000石補底咁佛心係咪唔慌勁

氣功同oyo都係6000 呢隻係第一隻射角EX 可以睇定啲先水隊嚟講應該幾勁 但佢呢排係咁推水 之後一隻雷屌打晒

加埋隻水G 可以上22MASTERY

不過佢應該少咗半個月買碎

呢個80連會抽到聖誕角

氣功同OYO都唔係特別勁
應該都係咁上下水平

tidus直頭免費無得咁睇

呢兩隻好尷尬出完就Ex 唔係氣功有潛質玩一排

加油

開隊啦各位

完

牛郎正面LB打聖誕黑肉Miss
然後背刺插8500 成功秒咗黑肉

竟然成功復仇

報牛成功

好波

行動數15依個數真係有機會

呀雲守到

啲聖誕黑肉一隊守4一隊守3,真係cls

聽朝9點鐘維護 4點換日有次免費抽機會 得5粒鐘時間

仆街

咁就無撚咗至少5隻ur 真心on9
想棄了

未有拆包？

5ur素材？

水G大頭個眼影好似唐老鴨個女朋友

好似冇咩特別

有罩

坦G

夾tidus無限龜住support應該幾爽

兩隻都有罩, 點打

按摩師？

好波

Dllm

抽左冰G未

又上返去

4000以上係另一個級數

水G

呢個係我地最高既分 紀念

叫慣左 sor

未
單抽唔中 唔想課

一早轉冇課就啱

勁到傻喎
有埋防貫弓
3射角對面未行埋黎就死晒
仲唔抽

唔知呀 唔知呀 唔想知呀

仆街 重磅料

日服解包 , 誕生地 新增
"NIERAUTOMATA"

啲架仔估生放個剪影嘉賓係SE陽P,好似話係Nier相關人士
而家有解包佐證

大家要抽2B 了

第二個解包料
下兩隻召喚獸係
鳳凰 同埋 リッチ

痴撚線係咁搶錢

j住先

飛雲巴番黎未

咁之後ffbe 合作過嘅都有機會出

Kingdom heart

生放送個黑影係佢
佢係Nier重製版負責人

新年就出
哪有石

同dqt合作丫笨

6000保底水G真係陷阱嚟...

啲怪獸出晒嚟

冇石呀

邊有人會抽

玩水隊個啲 然而2B 基本上係雷屬

梳囉

sor

汪

好彩未課
做人做狗自己決定

洗乜分咁開
只要玩日服嘅都係狗

我都會抽

執

柒

咗

23號火G終於有LB演出

而家是但畀任何嘢掂一吓都秒殺, 點用

打冰屬用都係一下一隻,打Yuna都係打6千幾秒殺

而家隻隻嘢都識根性/返生

好似好緊湊

好緊

撞一個就輸

正常發揮

我好似守咗5隊

對面清我地留18動，冇了

原本以為FF10 之後應該短期冇野可以再呃我課
點知佢出Nier咁狼死為咗呃課連非FF都推埋出嚟玩連續限定

課啦望

手上重有26000石,我相信唔洗課的

召喚會腸祝福吓你先

佢燈死咗自己,冇得救

當初我儲左5萬石抽Yuna個陣都咁諗

唔儲石先係王道

我歐洲人

有無人追魔王
打左陣好攰唔多想打了

真係有人追

pad
this game就算吧啦

真 棄jor

新年應該全部大爆死解散

你咋，歐咗咁耐係時候還

我非咗咁耐 都係時候收成期了

咪得個一次

隻隻新角都單抽
邊個夠你玩

未中到水G 唔想課
靠佢送石黎抽
中唔到就棄了

咪課

唔能課了
我要轉做免費仔

一早轉冇課

幫完貓b jump加運仔
抽野有驚喜

扺屌

😦

推返上嚟等抽A2

呢隻辣殺擺明免費角啦

又冇水G的一天

課

戒了

今年停課

永久停課

pish
開始了, 廣野道歉

23號就出,笑

全部個樣都死全家咁

2B 風
9S 雷

隻驚係咪好唔掂
掠水速度快到

去到1月15
即係要人20日爆買1000碎

範圍混亂加CLS

勁過阿格LB

系數唔一樣啦,Kain都有招範圍混亂,0.25

正

終於有UR男豬了

終於有第二隻有加hate buff嘅坦

屌同老豆隻靈魂一齊出LB

廢老顯靈

你抽爆

龍珠呀

又冇講有咩舊角可以exjob

2b

UR男豬 你恨咗好耐

唔玩火

Ok 等睇轉頭像

連續出限真係屌

派4041石

skip

冇常註角了

連出限

多撚謝

男豬100cost嘅話，加埋EX咪要成十萬石

9S啲Hacking 係無攻擊特性,姐係非斬刺打射魔

2B 係斬 刺 打屬都有
9S Hacking技係遁術咁,非斬刺打射魔

聽落唔勁咁...把武器咪又係得斬

而家啲120新角真係唔敢講,冇隻廢

贏咗啦,唔洗加油

冇2A?定又分上下集

而家可以出防貫武

冇A2啦
一月初大王子 配解包嘅不死鳥

打埋佢

144 3號位係火拳,小心啲

1/2 又冇死角嘅開隊唔該

主角暗屬就話抽爆姐
火屬

有石升3星了

配9頭你

水屬勁到仆街仲玩火

水，冰，光，暗 親生

土雷=垃圾屬

中過伏

幾個月未出過常註

1月咪出隻常註100C主角囉

駁吾刀

120要幾多石

【キャンペーン一覧】
・2020年12月23日から12月31日まで、全クエストでEXP、JP、ストーリーのドロップなどが3倍
・2021年1月1日から1月4日まで、毎日URユニットないしURビジョンカードが確定で当たる無料の10連召喚が毎日開催
・2021年1月1日から1月9日まで、ハードクエストのドロップが2倍

リオニス王モントの役割や属性に関して、藤田氏は「タンクというイメージは崩さずに、固有ジョブ“アークロード”を持つ火属性のユニットとして予定しています」とコメント。

さらに、アビリティについては「今回は石を投げない代わりに、杖を持っているので。杖を使ったバフとかもするのかなと」と語った。タンクとして活躍しつつ、味方の補助もできるような性能が予定されているようだ。

2Bは、メインジョブに“ヨルハ二号B型”、サブジョブに“侍”、“格闘士”を備えた風属性ユニット。

“ヨルハ二号B型”は前衛の物理アタッカータイプであり、物理バリアや攻撃時にHPを吸収する能力などで、HPを高く維持しつつ戦うことができるジョブとなっているようだ。

今回、2Bが持つHPを吸収する効果は、サポートアビリティで発動するとのこと。

9Sは、メインジョブに“ヨルハ九号S型”、サブジョブに“ナイトブレード”、“バイキング”を備えた雷属性ユニット。

“ヨルハ九号S型”は前衛の物理アタッカータイプとなっているうえに、耐久性能が高く、味方の強化や敵を弱体しながら戦うことができる。

開発ディレクターの藤田泰正氏によると、「9Sは、LB“セルフ・ハッキング”、アビリティ“ハッキング”は耐性によってダメージが変動しない無区分とし、安定したダメージを与えられる役割にさせていただこうかなと思っています」とのこと。

被動吸血會唔會太勁

要睇幾多%

1%

隻水弓升完完全唔知點用

2B

國際服FFBE本家角 100 Cost 限定

好彩日服唔出,Yuna可以繼續玩

用黎封YUNA?

物理屬 魔攻輸出,咁神奇

飛雲巴隻光戰
好撚慢

小倉です。
昨日はリオニス国営放送をご覧いただきありがとうございました。

本日よりディレクターアカウントを再開したいと思います。

藤田Dとともに失った信頼を取り戻せるように精一杯頑張ってまいりますので、
今後とも何卒よろしくお願い申し上げます。（続）
また昨日の放送で配布が決定したプレゼントの内容が公式アカウントにて投稿されておりますが、
その他にも生放送のコメントで皆様からこれが欲しい！という要望が見受けられました。（続）
コメントの通り現在、属性の想いの欠片や覚醒輝源、
そしてクラフトに使用する素材や武具を強化するアダマンタイトが
足りていないと思い、以下のアイテムを追加で配布をさせていただきます。
（続）

アダマンタイト（極）×100
・武具強化素材ノーマル10連召喚券×10
・属性の想いの欠片全種 追加で×50
・覚醒輝源全種 追加で×50

お受け取りいただき、ぜひ楽しんでプレイしていただけたらと思います。今後ともよろしくお願い申し上げます。

國際版隻角係咪100c+限定

係,先過日服玩呢味野重要暗屬好彩佢唔會出現係日服

日版都唔好得幾多
Btw 隻角有咩典故
定係單純畫隻新角就話佢係100c

FFBE本家3星辣殺角,好似係

3星

FF14隻GB都係3星,好似 佢地對限定100 Cost = 3星有種執著

暗坦

好彩佢今晚唔開live

屬性完全唔吸引

又迴隊

難以置信 2021年仲有人唔玩迴隊

跟住就打壓啦

曾神準預測新冠肺炎（COVID-19）疫情的14歲印度神童阿南德（Abhigya Anand），近日預言冬至（12月21日）將發生木星結合土星的罕見天象，這次的合相也是自1226年3月4日以來最接近的一次，阿南德表示，當天被視為吉星的木星遭凶星土星剋，恐會帶來大災難。

阿南德預言，今年木星和土星將在冬至相合，形成「木土合相」，這次被視為吉星的木星遭凶星土星剋，代表會帶來大災難，嚴重程度可能遠超過冠肺炎疫情。

阿南德表示，除了引起人民恐慌之外，恐怕還有第二波疫情、經濟崩盤、流行病，甚至連疫苗也會有問題，這必須等到2021年11月，木星進入水瓶座後，世界局勢才會有所好轉。

迴隊起碼勁到下年11月

新exjob得一隻SSR，咩料呀

重要打尖

3星風精 25回風技up
張卡運up精up攻up
機type唔食人kill
成個package咁都唔吸引

一部のコメントやSNSで「今後の既存キャラEX化予定を教えてほしい」とご要望を頂いております。
こちら、今後は次の月のEX化予定をPレターに記載させていただこうと考えております。
今月のレターに関しては現在準備しておりますので、今しばらくお待ちいただきますようお願いいたします。

以後會用廣野信嚟預告開嘅EX

一開始話加exjob去救舊角
而家根本係用嚟畀新角更加屈機迫人磅水

搵唔到錢既野梗係hea做

限風屬

係hea做都搵到錢

派咗石同券了

ur 券又中垃圾，feel 到2B 會歐

10抽應節

impossible

又無保底

保底送9S

送一隻畀你咪算好

以後合作應該都係送一隻UR,而且上一隻免費角重成為Meta角之一
無課可以瞄準呢啲免費角嚟練

一定係送仔，女就要人抽

睇人氣啦多數好似rosa 同kain 咁，佢一定揀rosa 嚟送

冇啊

無曬人
the game is dead

今晚4點換日 - 2點前重有一次免費十抽,記得抽埋

23號到lu

一抽中咗，

得10000石養邊隻好

9s

頂,最後一日先中聖誕臭雞打得一次碎片關

國服隻100 cost比人解左包

你哋又要貼錢養仔

邊個練2b 邊個就係鬼

勁撚到傻

紅技
隊友斬up+自己防貫up
自己防精up(減光耐)
扣ap+清屍人復活
減暗耐
減攻
減魔
Disable

綠技
自帶仇

MA
暗隊技 防貫 攻up

平衡？咩黎架？食得架？

但個運值同器用好低,命中好有問題

咁都係限左佢出裝啫 skill set屈撚到喊喎

話晒限定100 Cost 到時出EX又要好耐先輪到佢

睇個樣起碼威到yuna出都可以屌打yuna

同埋日服係咪改左miss左都照上到狀態？係既話打唔中又如何

唔係,係miss咗都上到Debuff [但描述要係攻擊前 , 攻擊後照樣唔會上到Debuff] 狀態就miss咗就上唔到

咁即係減攻魔果類debuff就一定上到

唔係,要睇描述,寫係傷害後 miss咗就上唔到

2B 已經夠碎5突

9step 3隻9s 0 2b
唉

我都係抽完9 Step再抽非洲Bar 先中到

計埋yuna前前後後都7萬石咁濟
真係哂鳩氣

都係未有2b 本體，
10000石真係貼仔

法國你都非得幾緊要下

Skip 2B 養雷仔

但佢都中到巴哈

有鬼用咩

係咪萬4石抽9step中晒9s碎就可以120
係就抽黎玩下

你中晒2B咪RAP,我另一個AC只練9S 都唔會抽呢個
btw 9Step 總共440碎

好似好抵抽咁
手痕倒落海算

得返500石，2隻都唔駛練

一鳩樣，好撚多9s

只練9S就肯定夠嘅,但睇你有冇需要練佢嚟用

抽晒9 step 0ur

補多廿抽中咗，輕鬆謝謝大家

隻大王子火屬但有升屬性耐 然後被動有吸仇,TP技又有吸仇,重識得自己CT up

預告定有隻勁野比大家知

Block了

送既碎最多咪升到89
點搵3萬石買600碎

肯定夠,佢派石算多,我個陣接手AC係11月21號,Yuna 79lv 0石
然後12月初就115 12月中就120

想升9S發現雷屬猜咩PARTY CARD用
跟住睇上面講叫人DOM錢落POOL 第9STEP中2B

咁咪升2B囉

再貼多次UR大王子啲技,對Nier冇愛嘅又係強度廚留意下佢

中撚晒伏

15刺 30雷傷武
雷冰武器上親生仔

見2CH班人話9S勁2B

勁過

隻肉地妹可以拎番出嚟用
幾時exjob呀DKLM

9S係好撚勁,但防貫綁LB 冇LB就冇防貫 而防貫呢個屬性對佢好重要
2B都好勁,但要玩回避流 唔玩回唔算勁

即係張VC迫抽...

咁放監倉囉下碎慢慢練

暫時儲下石等投石王個POOL

中左VC唔中本體

無課微課唔好個個POOL 抽隻隻都升啦

抽唔到何來有得升

唔抽點知自己歐

重點其實係100定80cost
100cost唔係咁易追

一隻勁坦夠用半年,追定無壞

呢隻野應該好癲下

有冇得用水弓吊打大王子

抽左可能冇 唔抽實冇定劣

1月又限會戰喇,今次Cost 500以下

120x3

而家啲嘢又破防又破耐, 光戰都畀人兩拳打死
真係要睇吓佢啲耐性本身有幾高同埋有冇罩先得

應該有啦,人物碎連中二王子同GAY加都比選

笑

哇,呢次連中二同GAY加都無得選

自選角姐,碎可以選

2B咁快收皮

應該係斬擊攻擊UP , 魔攻耐性UP?

又好似係

Yuna 威脅即刻細咗好多分分鐘多咗成堆Omega中二

正你個頭

抽未

等我抽2b救大家

rich

你中咗啦

歐洲撚係咁

屌你屎忽

型到
一定100cost

都幾肯定

風斧終於嚟了

蠻王EX!

變召喚獸算啦

型咁多

專武專卡

2B好似115都夠用，想慳返1萬石

你竟然用咁樣既心態

擺入兵舍囉slow斬都幾有用

On9咁又無啦啦整死兩條女
開始想skip哂啲劇情佢算
定係你地已經skip哂

真係死q晒

同講拉瑪達同大山巴無死個SCENE 突兀到

我懷疑係你有份造成
推到隻6move狗拎人氣第一
搞到佢依家咁意氣風發

老因 : 人地有名你叫Zazan

投得最多票所有DEVICE 都有投果個叫FXXXXXX
一日起碼2-3票,我呢啲小薯一日最多一票有時仲唔記得

Ok 怪錯你了
係二公子條gay佬借刀殺哂啲囡囡
滿手鮮血

打完主線好抽啦

未打完

佢講你就信

你邊駛打

我已經搵到真正凶手

1月1除咗UR 大王子之外
重會更新1部 第14章 1節故事解包已經有14章文本

炒了 ok?

唔ok

sor 解漏咗一樣野

呢張圖我覺得要下個TOPIC 要置頂, 等腳服玩家怨有頭債有主

比投石王剋死都算
風屬既2B你又打唔中

國際服100cost課個優惠pack就有

吓 最強冰屬開EX
風屬無運行就真
帶個命中戒屌打一切啦
大家練完2B做傻仔

未升就蟹左

真 唔好冤枉友好玩家

又燈

係愛呀

認真分析

抽唔抽大王仔

80諗諗
100不了
暗坦就追爆

我都想抽暗坦

但應該要比d信心SASA

有練可以等EX既
但我覺得都只係做到針對坦
最重要係
舊角不了

又笑鳩ME 舊角EX

收到聖誕禮物
多謝se baba

DLLM

最後嗰關一定要用二王子?

係

g持

法國大佬們都係唔會升大王子

呢個係28座大王子

X手XX抽

我小薯都冇練
突然間沾到啲大佬既光

你課金9

你R12

連敗迎聖誕

未婚妻真係悲情角色
下個故仔係咪到佢黑化

下一章劇情就係男豬殺死未婚妻老豆
然後攬女鋸和牛again

成班現充今日去哂屌女

你地咋

好掛住安室

已撞
我約咗人 你地慢慢

66星

聖誕快樂 主席我要求點人數

聖誕快樂大家

聖誕快樂

香港唔會有快樂

第一次睇公會任
乜計行動數

On9

係打到幾多隻

一直以為battle end就係全清
原來只係無晒行動數

第三關最高25殺

小薯成隊99 skip就算 no研究

小薯都係成隊99全清

係唔係抽9step好過買40碎？

你只練9S一隻的話唔係,因為有機會出晒2B碎
你想練2B又未有2B嘅話就OK

出晒全隊斬角,盡量4移就輕鬆全清 好似係

武器熟練度點升 ?
召喚獸都由0升到8
武器熟練仲係E

要出手打人

咁防具係未要比人打？

唔洗,移動就得,郁得越多升得越多3樣都係

有冇方法最快練到A?

冇,掛Story/Event 然後你想練個隻角要行動到就得,都係要掛唔好理佢,練召獸共鳴 / 隊友親密度個陣注意唔好揀啲1下秒殺嘅關卡

二動既打啦

有機會

二動

贏

負6到

我隻2B冇俾人清

咁都贏

唔係-6,大家都係有一條友冇打

大事大節就鬥get a life

sick play

ABCD冇電所以開唔到分身打,笑4

有無諗過叫返老漢back

佢好認真對待佢個分身架,不過公會係隨時有位,呢邊有人係用緊分身頂緊住[唔包括我個隻148分身]

ok

佢隻分身有Yuna又有聖誕黑肉

你地享受就得
俾個suggestion姐

不過的確係有條友個分身純粹頂住擋,但我懶唔太想收人住咁解

如果收到新人最好

收多個thx
想hey了

未到10週年

CLS

好笑

btw 再提醒一次,下個月有限定公會戰 條件係500 Cost以下場地係斬擊攻擊UP + 魔法攻擊耐性UP
及早做好準備

hea玩玩家依家先知多左件153神裝

回避流又成為咗主流,對面有隊回隊守咗我地5隊1動

更hea玩家表示完全唔知你講乜

咪個9宮格
10防 6素早 8單耐 仲有命中
估唔到唔駛農+5都送好野

老母卡未驚過

都係會miss TM1今日中伏

2b同9s應該優先升邊隻好？

你唔講我都唔知有件咁既野

認真少少ok?

打咩用,公會戰/PVP/PVE 有唔同答法

依家d 120戰爭好難預測
自己決定啦

主要PVE

是但啦 就棄了

會長棄先可以棄

睇你隊伍組成,風雷都冷門屬嚟 2選1當然2B但PVE更好嘅選擇唔會係佢地兩個

10年後先棄

隻驚都唔知有冇2周年

你睇佢合一合作就成班痴線佬課身家都好難執

又話炎上又盛，一連續兩個月有合作就兩個月營收都幾好

一黎就大絕

下次kh 啦咁

會腸得閒幫我燈下FF6唔好出住

下次FF6
利申預言家

dllm

你又啱咩

edgar

你好想課咩

edgar都鍾意

佢至愛

9S 2B係常駐角黎?

限到一月中

有d憫，張聖誕射卡仲差125碎先滿突，唔夠石

抽晒啲step未

無抽過，正係買商店d 40碎

對面13

加油

pH 好波

柒kain打2B 0%

好彩有氣功BB

阿雲

佢已經冇用運卡,同埋成隊除咗氣功都0%

唔知係咪過左虛像先打中
睇黎有新玩具玩

一動既打晒落去

btw 我個excel有命回計數機,入數就有命回率計

有無計埋lv
99打120係咪有修正?

冇

有大王子pickup 嘅80連免費抽

屌 又要輕鬆中新角
100cost邊有石養

55

btw 咁多抽
巴哈變公廁了

好難唔中

巴哈太屈

奧丁3星

剩係對100碎有興趣但唔想課

100碎真係要抽

之後我大王子點配隊好

諗下其實都係玩新角多
算了 點會中中2碎

等你carry

只計已出公告 暫時大王子送255碎都重要74500石

基加ex點睇

2000換20000 點都抵過抽垃圾pool

Yuna 大王 2B 115混色隊

有練開點都會EX架啦我諗,反正佢呢排派得都幾多鑽同花

基加=舊100C=冰
大王=新100C=火

無課點換

咁聖誕弓準備好射基加

大王pass

求下會腸每人派返兩pack

你咁講就會免抽抽中

咩年代牙 仲中2

隻game又唔係得pvp

小薯差成萬石先99到水G 要放置PLAY了

100cost好難搞喎
要駛咁多錢喺個男人身上, 都係唔抽了

免費80連中咗就慘

放喺兵舍放到執笠應該有120LV

第一隻100坦 練啦

七萬石

中咗就要交低70K 真係諗下都不了

99夠屌打 好似係

無課玩家

不下不下就會all in

都係畀水隊圍屌, 不了

幾時隻角未出個陣d人係話升

不了不了就120晒

UR幣商店可以換UR大王子/基加思珠

有課金優惠包

有廣野letter #13了

隻ex聖騎係二王子no.1 fans

EX 風斧同SSR女女聖騎算了

EX隻SSR坦用嚟打限定會戰好似唔錯

又要課

無課玩家表示唔關我事

我話我話事

話事果個要每人課1PACK, 見者有份

打

贏一動

好波

My Thai hand is powerful

唔知大王子係咪仲係4MOVE
係嘅話加埋縮地咪5MOVE

咁多6星

應該冇咩必要咁高move , EX技+防+CT 直接開個吸仇buff

PH 咖哩

me只敢打弱雞yuna

2b個物盾28ap應該減得35%?

定30

25%我諗

3回合盾嚟,唔係次數,所以倍率唔會高

係喎 sor

大王子嗰招唔同虎鐵係攻擊後斬耐down

坦黎講是但啦

冇料到

對面應該17清

如果15先有機

加油

中伏 3號位係Auron

放老母卡回卡
唔駛虛像
2B正面已經無敵
以後無必中唔駛玩

對面都有35%運就唔同講法,無課當時同課長最大差距一直都係張土忍運卡 而家2B有埋限卡的確係屌打所有冇運卡嘅隊

主要係隻風精25回仲要有技up俾佢補傷害
雖然隻奧丁好似想推斬命中

冇運卡都係閃唔太到,但一有運卡,基本上見到對面冇必中[有必中但係Yuna]又唔上運卡撳落去就保底3星

下個月重要魔法攻擊耐性up,join them未

1號無料抽埋卡碎唔中就用碎換埋黎突爆回卡
不過攞埋個80粒珠先上110
又無運卡
未必玩得起

記錯
得40粒

想問下石橡新玩家抽而家個杜安定等一月新角先抽好?

[I/A]國際服 Final Fantasy 幻影戰爭 (13) FF4合作 新手入坑時機 150免抽佛到聖誕

又趕客走

狗黎

真, 投完ZZ就趕人過去

搞到淨係識出男角

轉隊玩玩 預我0 射

我又轉埋隊，一齊0

加油

今晚靠你哋啦

新手想問啲欠片可唔可以換到隻角色

No

一定要中角

好打啦

打啦

下次打快d

可以既早少少打

今晚遲咗少少，係驚同隊會彈驚

歸家未 時間都唔早

撞咗好小事

同埋大家有時間早啲打就得

諗起當年奶力同

btw 歸家未

貓b

話咁快一年

要招翻fxxxx個魂魄翻黎一齊倒數過年

快d幫手招

不如奶力一齊入

@怪獸怪獸 置頂上面呢個留言 thx

我連你地發生乜事都唔知
獨居老人

準備去打Dio，勿諗

而家香港人真係好大壓力

打飛機輕鬆下先

會腸幫手起機

最後10分鐘先打既出黎自首

仲有2動煲醋果啲

全部會腸一吉

F巴, 我知錯喇, 返嚟啦好冇?

原來就係你

訓咗無睇
FFxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx返咗黎未

返黎啦

最多俾你拮

不了

要睇紅白 會戰不了

咁我拮你oj

咁你拮番FFxxxxx算啦

對面有兩個新手

讓2都打柒我哋啦

利申撞咗仲要唔知點撞

渣ga

呀啦殊最後一次出場

清到好波

0000點日本時間轉

記得換幣/野

全靠我撞0

???

冇乜用tp 就死晒

基加cls

搖撚準備

防,打耐,HP,火技up 召

祝大家新年快樂 身體健康新一年

派10000石,記得抽

10000石

派10000石利是

10抽全藍

福袋

GAY加都係無必中技
笑左

佢個盤已經勁得過份,連素早都+7 正常都係0/2

個抽碎5千萬一次，好彩冇抽晒啲錢

最緊要係解Reraise都係傷害前,姐係避咗都照解

5千萬 欠片召喚

啲歐洲人又出晒嚟

100cost差唔多啦

人地藍毛毛就強化埋啲咩吸TP
佢就石中劍同虎鐵中晒

大王子張卡係咪廢?

之前派得太多錢 要回收下

我隻拉瑪強化死宣自殘咋DLLM

DLLM 隻奧丁有即死斬又快過小明

都係抽唔倒巴哈

聽晚重有一次免費5UR機會

奧丁加得1素早
同唔會夠點點曬命中人殺同斬擊

弱10%打擊,其他唔係0就係正數

成萬血

成萬血,免費可以攞到幾多大王子碎

真1萬血

255

不過要記得每日抽1億5千萬拎10碎
8日係12億

仲要補成70000石

好似等光戰up再ex佢好啲

你中咗未 巴哈omega 全pool抽哂炒咗

慢慢養都得UR幣可以換50思珠 然後等下自選券就OK

應該有排等

基加輕鬆過百素早

分身中左
正身就乜都無

又要買石

12000x3 10000x3 10萬羊先夠

限定會戰有得set隊了

幾時完？

買咗2個6000+6000

新年快樂

新年快樂
GOD BLESS HK

飛雲再起機

飛鼠再起雲

Happy 2021！

歸家未

離家離過年

新map可以圍爐

好低攻

佢都冇上捨身..

上埋捨身 120基加都有1200攻,唔低啦下話

就咁乜都冇 素早已經72

點解可以有咁多冰劍碎

每次自選都200,而家又有有償200自選碎,好難突唔爆